[陰毛論] 到底武漢番黎隻飛機，會唔會有重要官員？

做乜咁強調DSE 考生？成機都係DSE 考生？

做乜咁緊張，一落機即入村？驚比人影到？

好日都唔見你咁照顧香港人，今次咁好死？

會唔會有張名單，比大家知有咩人上左隻機？
方便真係爆發，成機人一齊隔，唔好數錯數

隔左咁耐先搵隻機番黎？

明明確診數量大減仲番黎做乜？

歡迎陰毛論愛好者，一齊討論陰毛

都復工復產，自己攪掂啦

未復工咩？

中國話糧食充足，藥物充足

唔夠咩？

武漢高幹會即刻出張hkid比佢逃亡

無錯，咁強調有hkid 先比佢走？

點知會唔會即刻出番張比佢？

咪就係，有種此地無銀嘅感覺

裏面梗係有官二代富二代啦仲使問

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家